我知錯...有無人可以用成本價幫我買返D口罩...

學生哥一時貪心問屋企人借錢買諗住炒...依家知錯..
有無好心人可以幫我買返幾盒...唔貴...300蚊一盒就夠...
我買返嚟都要310蚊
依家現貨仲有100盒
麻煩想幫手既留個TG,小弟感激不盡

義海價！

50排

2盒thx

300yen 一盒就買

2盒,thx!!

毅俊星 100

救救？

咩產地
250 可以

2盒thanks!

正 多謝樓主

咩牌子又唔講點幫你

印尼大廠出，質素大家可以放心，要既麻煩留tg

印尼不了

大廠
幾好聽

知錯就止蝕啦 依家公價$180 你想快手既就$170 再耐d你就成手蟹貨

名都打錯就咪學人玩喇廢人

印尼有蟲

我呃阿媽啲錢用嚟交學費先肯借俾我，我還唔到真係會打死我㗎，唔好再玩膠啦大家

以前未降價嘅時候$300無人要啦，依家藥房$500降到二百幾蚊，邊有人買$300一盒

曲線炒

難分真與假

2盒 thx

300可以嗎?🙏

三百蚊好抵
Strong hold

有口罩有閪屌
後生細仔緊係留返黎屌閪啦, 仲炒賣

每盒$150同你要晒佢
輸少當贏

三百蚊真心呢
而家出旺角大部份二百幾姐
你話你個盒係kf94又唔同 哈

張相借刀?

點都好, 唔會見死不夠既,

100盒, 每盒300, 無問題呀...

3萬印尼盾同你要晒佢

印尼貨緊係要用印尼貨幣啦

in fact, 我蝕d, 俾夠3萬5盾你, 果5千你當做孝順仔俾你媽做息啦

fun fact: 1HKD 對 1765盾
35,000盾 = 20HKD

巧巧笑...我等救命你就嚟玩嘢...

幫師兄算過,遲d會有人搵你拍廣告

2盒， thx

100盒話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。

你先去買兩張廣州直通車飛，坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊換500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣口罩好。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺口罩箱係隔黎人地就知咩事。

搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一盒賣佢500蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。賣完100盒，你應該已經賺到50000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有50052蚊，冇野好搵得過咁。

如是這你重複50次，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

呢世人除左黑警之外就最撚憎炒家

所以如果你唔係玩膠既話我真係要恭喜你

我屌你老母呀，唔幫咪撚幫，過主啦柒頭

我老母你就屌唔到架喇，不過等睇你俾老母屌

本來真心想幫，但見到你呢個留言，我祝你蝕到仆街

如果係直必既話真係得啖笑 樓豬話現貨仲有100盒 即係之前有D已經係賺左錢賣左出去啦 我就唔信你賣320一盒啦 賺就自己食 蟹就喊苦喊忽

再講 學生就安份守己讀好你既書 智商冇得幫 勤力都救得返D既 如果我係你我一開始就話日日發夢到冇錢先想賺下外快 呃下同情心

屌你都on9
我家下落街買100盒200蚊
再上網開個post扮可憐搵人300蚊接手
咁就賺一萬

你覺得有冇人會可憐你?

呢個故事教訓樓豬 發國難財係唔得㗎

仲有 由於口罩市場 有大量substitutes 同埋 佢個 cost of entry 對大財團嚟講唔係高得去邊， 你呢份投資 本身就好難賺到錢， 就算畀你賺到都係雞潤 ，因為你食唔到頭啖湯

究竟個人品要差到去咩地步
先會靠呃屋企人錢去發國難財

自己做錯野 仲要係炒口罩呢啲陰質嘢
擺上連登比人屌 比人撚就梗㗎啦
而家仲要屌返人轉頭
真係抵撚你死

51

咁撚愛國拎返武漢賣啦

我推崇自由巿場既 發國難財冇問題 邊有人好似你咁弱智 借錢發 你同老母自首啦

唔使等 成張貼文都喺度屌緊

請問樓主你到底中幾， 先唔好論你人品 咁人渣去發國難財， 稍為讀過少少econ 都識呢場投資一啲都唔保險

質疑樓豬到底中三未

仲有 你post得上連登 你就預咗畀人鬧啦 少少負評都捱唔到 你到底eq有幾低

講錯中四

我駛咩你班連登傻仔教?
你地落井下石,人品又會好得我去邊?
滿口仁義道德
所以你地班傻仔咪發唔到圍囉
我今次只係唔好彩
難保我第時唔會發達
因為我仲有鬥心
依樣嘢係你地班垃圾永遠都唔會有
成日以為自己上連登批評人好威威
但實質上就連中學生既我都比唔上
你地食屎啦
假如我第時個仔開始讀中學
我一定第一時間BLOCK佢部電話等佢上唔到連登
廢時俾你地班垃圾"大人"淘毒
祝你有淋病呀契弟

抵撚死啦

唔係你地班傻仔撩起我
我駛咁串?
咩叫先撩者賤?
落井下石好好玩?
收皮啦
你大個我唔代表你成熟OK?
有時間質疑我,無時間去驗驗自己人品?
本來好地地求契弟咁請連登仔可以幫下手
點知換嚟既係一陣陣既恥笑
你地覺得慚唔慚愧
咁樣去恰鳩一個中學生?
"成年人"喎

起個底就發現你係支那狗

起碼我唔會呃啊媽學費錢去發國難財先

PMed, thx

齊鼓掌 歌聲放今晚開心唱請鼓掌

冷靜啲 知你可能好等錢洗又蝕到hihi 但係你炒口罩呢啲稀缺民生物資仲要咁無禮貌 你好難怪得佢地喎 仲要話知錯.....乖啦 下次唔好炒口罩啦 知無

不了

好,但請問可唔可以幫幫手買幾盒

樓主真係有？

300蚊印尼口罩？

印尼野 20蚊盒俾多你

假膠 屌你老母
係咪要搞撚到全香港人都唔敢賣口罩，全城大爆發你d人最開心?

出面都唔賣300啦 Ching 止蝕唔係咁止的 想幫都幫唔到你 屋企大把

今晚9點旺角交收ok?

痴線 緊係蝕讓150蚊盒應該仲有人要嘅
尾數自己番pt啦

得,無問題,要幾盒?

要50盒，陣間9點e出口間7仔門口等

3月開始有口罩賣,我再唔賣渣都無埋

我食炒價印尼口罩都係$180蚊
300蚊

好,約定你,唔好反口正契弟

仲有冇

仲有50盒

幫你買20盒
Tg: hugo1991

一陣搵你,唔該唒

推呢個先，要人幫重咁惡

相中人就係小弟，口罩係印尼大廠出，質素大家可以放心，要既麻煩留tg

以為樓主係shing哥

你現聚腳於創意台

誠哥。。。係咪好有錢嗰個？
可唔可以幫我聯落佢？
我有批好靚既口罩想放。。。

$100/盒幫你收

傻豬，攞啲口罩都交學費咪得囉

樓主勁 好多真心膠

我係你身上見到成哥嘅影子

你唔好咁得威
上面已經有真兄弟要預留７０盒
依家仲有３０盒，就算你咳到嘔屎我都唔會賣俾你

P牌真心膠
好柒

5 可以 除非你支持我地中国 屌柒班仆街曱甴先

樓主有乜色？
有冇玫瑰金？

要兩部128gb唔該

睇＃５５
同一陣線

打錯
兩盒$128 thx

知錯就好

gb係咪姐係good boy...?
我無128盒咁多...
同埋我唔叫good boy,我叫阿軒...

我帶豬咀架重有如果我咳到仆街我一定會去狗屋你放心希望唔好係路上撞到你啦

叫林奠幫你喇！佢大量要貨吖嘛！

樓主希望你經一事長一智。炒賣本身就有風險。你咁樣吾係投資，係賭博。

有粉紅同埋藍色

Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

抵撚死啦 一蚊個我都唔撚要吖

岩岩網上送貨到
120/盒

你係咪想迫死我?

一陣見

兩盒thx

I buy all

得返30盒,一陣去旺角同上面位兄弟一齊交收ok?

賣上大陸咪得
1000蚊盒都仲得

係咪潮文嚟

你現在聚腳於創意台

噢自膠抱歉

自用驚閪咩

唔好改我圖得嘛,我真係等救命

蝕個三萬蚊嘈生曬
攬住啲口罩訓啦
抵你死

現貨仲有100盒
假膠

你食屎

好過你就黎屎都無得食

相都冇張點討論落去

相入面就係其中3盒
我真係好有誠意

無話我唔幫你，100蚊成批貨同你要哂佢啦

1000蚊一盒，純粹想寫落cv，多謝

假⋯⋯310入？😒

30蚊，ok?

呢個似係膠post喎，改稻香歌詞

根本同借錢炒孖展一鳩樣

利伸:我Asso 仔 至少我唔會好似佢咁on9 借錢炒口罩 仲要買成100盒成熟d啦小朋友 炒20盒我覺得ok 做人要識set 止蝕位 吓吓all in 死硬

我就算食草都可以活一年
你件廢物無口罩戴中咗招一個星期都捱唔到

你讀書都係浪費錢
直接做生意啦

蝕左要人救講得咁理所當然
咁賺左既話係咪會派街坊先

依個post估唔到又幾多花生食

義海價$20 要2 盒 thx

On9 碌咗百幾層先見到原圖

屌你老母跌價先話知錯 咁你賺果時有冇覺得自己錯？ 攬住d口罩過世啦柒頭

口罩相都無張....玩膠唔該認真啲

玩你老味
第一頁咪有3盒

真傻定假膠

想知係咪真係有人會買

右邊條友隻手假咗d

好撚醒

Ok

500 一盒全要，盡快tg我，極急，麻煩大哥
tg hugo1991

我已經到咗,請問你人呢?

我係呢到

見到你啦
好彩你有成50盒口罩我先認到你

好多謝你😭😭😭😭😭
🙏🙏🙏🙏🙌🙌💪💪💪💪💪

我出 300 蚊買晒 100 盒啦，見你咁慘。

萬里都死咗幾年都仲未有人改篇過氣潮文

原來係真架咩

旺角而家邊有咁多人呀，仲要個個冇罩，兩個假膠

岩岩行過見到樓主真人
笑死

唔夠你柒

無錢咪學人投機
利申有錢都唔炒

300yen 排

想發國難財既人一啲都唔抵幫

已經賣唒,sor

你欺騙父母借錢炒埋口罩，我諗你啲盈利唔諗住畀父母啦？ 你後生仔咁快就咁黑心想去炒口罩？ 你諗住對人趁火打劫，卻要人對你雪中送炭 ？你話三百一十蚊買返嚟，你究竟係邊度買，有冇收據？ 有冇興趣下次話三千蚊一盒 ？ 買到三百一十蚊咁鬼死貴，你仲可以一口氣買咗一百盒，顯然地個價錢根本就離地。 真係有番咁上下需求量即係有炒價嘅空間，你係唔會咁容易買到一百盒。 另外如果你連父母都咁樣欺騙，作個故仔欺騙網友又有咩出奇？ 仲有如果爬文冇睇錯嘅話你係學生，（仲要好似係中學生），你讀乜嘢學校突然間要交三萬蚊學費？仲要正值呢排停課? 真係網上都幾多好心人幫你埋單。個人愚見你最好改改態度，唔係你跪低人哋就要身份同情你，呢啲係人情勒索。 畀人鬧一鬧就起曬鋼咁根本就係為世所逼，虛情假意。 最根本嘅係自己道德大炒車，就唔好覺得人哋應份同情你。 你冇呢個議價空間

仲要著短袖衫

膠

好,咁我就認真答你
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..

..
.
.

.

關你撚事

11 月前個價就幫你買

$50 兩盒thx

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

pmed

你200蚊買話成本310蚊你咪發達

你出啲咁嘅野仲想人幫？

希望民主既連登可以容納到少少既愛國聲音...

2 盒。Thanks. $50 一盒。

請問依家00後係興d咩,係咪抖音?
我駛唔駛跳海草又或者係扮貓叫?
我好似脫咗節

收皮啦
張相又短袖又冇人戴口罩

所以佢咪重掛緊P牌囉

翻新機不了

好心p牌仔咪再推post，我望見都唔好意思

印尼野都$300合?
我之前有個報價都係usd0.25/pc
最多都係HKD97.5
你賣$300???

樓主企左咁耐 涷唔涷？

ching 你唔係讀緊ive咩 仲想賣慘呃話係中學生？ 大家 請善用起底功能 果然 發國難彩既人係唔抵幫既～ 樓主都係成年人就好好努力打工還錢啦

真有時候分唔清佢真膠定假膠

52

你屋企人有無話過你好醒，識用起底功能
但可惜唔識用個豬腦😅

咁你自己低能又關人撚事? 呢度係網上討論平台，我係用戶，我發言又關你咩事。 好笑嘅係你喺連登開post比連登用戶發言，然後連登用戶留言，你覺得唔關佢事。咁我係你post留言又關你咩事?
你究竟食多左乜嘢屎令到你覺得自己嘗試呃人幫你執手尾，講大話話自己係中學生都仲可以咁厚面皮？你究竟係咪裝腦同裝屎嘅地方調轉咗？
前面咁多句冇一句反駁到，加咗個粗口就覺得好把炮? 你係咪咁串得起先？我唔介意奉陪，就怕到時有啲人駁唔到就block咗人，當冇事。你啲廢話同粗口完全唔work，唔好喺度獻醜。如果大家見到我跟住冇覆，咁就應該係我睇唔到佢留言。

咁你答我一個問題先
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
?
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我係咪要驚

兩盒玫瑰金 thx

點解第12張相同你張相一樣嘅?

首先睇返179樓下新增啲內容， 我覺得你應該要。
其次如果你仍然唔覺得驚嘅你咪試下繼續回我， 等大家繼續認識下你囉。
第三趁火打劫到你咁嘅樣，嚴格嚟講出面都算係明碼實價，唯有你又作故仔有p圖， 你真係咁囂張得起？
第四你畀我推文回覆，你又死性不改繼續回，推一推文， 比其他巴打見到你又起多咗一啲嘢出嚟。 我就唔知跟住會發生乜嘢事，祝你好運。 你可以繼續唔驚，但祝君好運。
第五你再一次幾乎冇回到我上面嗰啲論點，不過你唔好以為你唔回就大曬，得閒清理下你大腦嘅積水。因為仲有一個好重要嘅功能就係畀大家認識一下你， 塑造一個你死雞撐飯蓋嘅形象。 所以雖然你為人愚昧，但多謝你誤打誤撞嘅配合。
第六你唔驚就最好，繼續唔好block。 最鍾意見到你啲低能仔喺度獻醜。係咪覆得好少就覺得好型呢？又要言精意簡扮沉實穩定，又要智商破表弱智無下限。
（如果我冇回到佢就即係畀佢block咗我）
（仲有你啲省略號中間手殘打多咗個問號，冇興趣關心你嘅手部傷殘狀況，所以請省略你嘅曲線表達）

賣返比日本

成哥孽力創造分身

琴日買咗盒又係印尼大廠先賣100....

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
..
...
.
.
中二病傻仔

點解張相同你張相一樣嘅?

因為我嗰張係改圖專門撚你地班00後中學雞呀
因為我覺得釣到600個真心膠巧巧笑呀
同埋點解你咁撚醒咁都俾你發現咗，你真係好叻豬😅
仲要連問3次，你同上面嗰個中二病傻仔係咪兄弟嚟😅

,😅

膠post博上位，拉

我就係冇用豬腦所以冇呃屋企人錢去發國難財 真係冇你個豬腦咁醒識發d咁既白日夢諗住咁就可以賺大錢～

你又真係幾有興致回， 你等我晏啲喺繁忙時段再幫你推多次

賣畀林鄭

張圖果時係iPhone邊代？個樣真係好有感情

$18蚊盒賣$310??

沙頭角交收ok？

既然係印尼出的口罩
咁用300印尼盾買lo